[心事聊天台]直播玩爐石戰紀,War3 歡迎吹水

不時轉game 歡迎入黎吹水